我好似Gmarket買咗假3M口罩！

周圍都買唔到口罩........上咗Gmarket買3m, 但買完後，上網搵左好耐都搵唔到呢隻3m口罩既資料，感覺伏伏地....... 但已買咗30盒 有冇手足可以幫手睇睇？ 如果真係假，仲嚟得切退錢

我都買左幾盒，搏一搏

其他口罩一係就斷哂，一係就唔知咩牌子，唔敢名

唔敢買

韓國本土野通常好貴 仲要係3m
應該係貴上加貴

見官網得包裝 無盒裝

前日買咗另一隻3M都只係$60一盒，但斷哂貨喇！
咁我宜家HKD80一盒，都算貴丫？

我都係睇埋官網都無就仲驚

理論上 我喺韓國買nexcare係呢個樣

果隻我買左 一般
一樣官網冇

買番yuhan Kimberly 好啲

你買咗我呢隻？ 係真口罩？

Yuhan kimberly大概幾錢
見到有啲40幾 有啲60幾

呢隻ok ma? 如果正常我就落單

整咗啲口罩文宣圖 推比親朋戚友睇
戴錯口罩如同無戴
少一個戴錯 少一個中招 少一大班人被傳染

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！
戴口罩Do / Don’t ！

Credit: 野比大熊

屌咁應唔應該退

我真係唔知退唔退好

我買左盒kf94口罩，唔知出時ship 黎香港，好驚到時同我講冇貨

Lm

Yuhan Kimberly有款綠盒寫住dental mask掂唔掂？

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

016 /017 ok
018 中國製

掂 不過佢只講bfe
但有過到韓國要求

冇officially state pfe vfe

無貨

我唔應該懷疑佢..... 好彩無退貨！！

今朝一起身 購物車入面既3q同yuhan kimberly全部冇貨

其實好過無，買到其他更好嘅咪用咗先
外層防水既話都防到啲飛沫？

016同017有咩分別？

條earloop 帶

分別係點？睇圖睇唔出

官網有寫

利申： 識韓文

求神拜佛希望出到貨 聽講啲支那人直頭去廠搶

唔L係掛......... 好驚

我頭先想到追加yuhan Kimberly都追加唔到..........

一盒正常嘅口罩都好難買到

感謝手足

得番炒價 唔買啦

樓主果盒好似冇防菌認證

有冇人訂kf94，500幾蚊 120個，我今日先買，係咪一定cut硬

g9g

Me too.... total買咗4間，有一間已彈單，我上埋泰國網訂，但原來要用泰國電話同泰國atm過數

咁大鑊...... 即係用咗等於無用？

好過無啦，用住先

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

佢一日唔cut你，一日都仲有機
穩陣起見，搵多幾個source訂啦！

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

我訂3間彈左2間，好撚驚而家

我訂左5間，彈左2間，希望果3間生生性性

第3間彈撚埋，g9g